有冇啲生活常識係類似開鎖咁樣可以學？

或者有冇網站推介睇下

Youtube is your friend

可以試下英國耶魯835鎖先，萬字夾都開到

屌閪 要學技巧

有冇channel介紹下

lm

稍為複雜少少嘅鎖已經要用特別工具